{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011402",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151952?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "켄싱턴리조트 설악밸리 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックインやチェックアウトに関する案内事項は特にありません。 予約したお客様は洗面用具を持参してくることをお勧めし、無料でWi-Fiを使用できます。 全ての客室はペットの入室を禁止しており、追加費用はすべて現地にて決済する必要があります。 入室後は様々な付帯施設をご利用いただけます。 プライベートトレッキングコース、レイクサイド散策路、ディアバレー農場、ヒーリングハンモックゾーン、コンビニエンスストアなどが提供され、プライベートトレッキングコースは7時から16時まで利用でき、レイクサイド散策路は7時から20時まで無料でご利用いただけます。 ディアバレー農場は9時から18時まで利用でき、ヒーリングハンモックゾーンは9時から20時まで無料で利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "洗面用具は持参する必要がありますか？",
            "answer": "洗面用具は持参していただくことをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、無料でWi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "すべての客室はペットの入室を禁止しています。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加費用はすべて現地で支払いが必要です。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設が利用できますか？",
            "answer": "プライベートトレッキングコース、レイクサイド散策路、ディアバレー農場、ヒーリングハンモックゾーン、コンビニエンスストアなどが利用できます。"
        },
        {
            "question": "プライベートトレッキングコースの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プライベートトレッキングコースは7時から16時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "レイクサイド散策路は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "レイクサイド散策路は7時から20時まで無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ディアバレー農場の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ディアバレー農場は9時から18時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ヒーリングハンモックゾーンの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ヒーリングハンモックゾーンは9時から20時まで無料で利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 268,
        "QA": 396
    }
}